【尋找同好】連登有無人討論台妹陳葳

之前d直播真係j到出血

好像埋個頭入去窒息死

想

睇佢ig，原來已比條大陸仔私有化